破壞法治 安寧 經濟 旅遊業既 其實都係警隊

點解文宣唔從呢方面入手

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！